const questionCards = [
  {
    img: "images/baseball_kaleien.svg",
    alt: "Le blason d'une ligue fictive de baseball, ornée de la tête de Kaleien",
    question: "Le match de baseball le plus long du monde à duré plus de 8h",
    answer:
      "Le match de baseball le plus long de l'histoire s'est déroulé les 1er et 2 mai 1984. Il opposait les White Sox de Chicago aux Brewers de Milwaukee et a duré 8h et 6 min",
    vrai: "correct",
    faux: "incorrect",
  },
  {
    img: "images/programing.svg",
    alt: "Kaleien porte un sweat à capuche gris et est en train de programmer",
    question:
      "Le langage de programmation les plus rémunérateur en 2023 est le C# ",
    answer:
      "Le langage Solidity, orienté objet de haut niveau avec un salaire moyen de 188 000 $",
    vrai: "incorrect",
    faux: "correct",
  },
  {
    img: "images/solar-system.svg",
    alt: "Un dessin des astres du système solaire ayant les yeux et le sourire de Kaleien",
    question: "La Terre est la 3ème planète la plus proche du Soleil",
    answer:
      "De la plus proche à la plus lointaine : Mercure, Vénus, la Terre, Mars, Jupiter, Saturne, Uranus et Neptune",
    vrai: "correct",
    faux: "incorrect",
  },
  {
    img: "images/french.svg",
    alt: "Kaleien portant un bérêt rouge et une moustache",
    question: "En France, il y a 15 jours feriés par an.",
    answer: "Il y a 11 jours fériés par an en France",
    vrai: "incorrect",
    faux: "correct",
  },
  {
    img: "images/Lyon-question.svg",
    alt: "Le drapeau de la ville de Lyon avec la tête de Kaleien à la place du lion",
    question: "Lyon est appelé ainsi depuis le 13e siècle",
    answer:
      "Afin d’imposer le pouvoir de Rome, le gouverneur décide d’apposer à la nouvelle cité un nom latin : Lugdunum, puis Lugduum, puis Lydiuum, puis, enfin, en Lyon, à partir du XIIIe siècle.",
    vrai: "correct",
    faux: "incorrect",
  },
  {
    img: "images/cinema-question.svg",
    alt: "Kaleien portant des lunettes 3D et entouré de symboles du cinéma (clap, popcorn, pellicule et caméra argentique)",
    question:
      "Titanic est le premier film a avoir été récompensé par 11 Oscars",
    answer:
      "Ben-Hur(1959) est le premier film à avoir gagné 11 Oscars, ce record sera égalé par Titanic(1997) et Le Seigneur des Anneaux : Le Retour du Roi(2003)",
    vrai: "incorrect",
    faux: "correct",
  },
  {
    img: "images/art-question.svg",
    alt: "Un tableau de Kaleien à la façon de Picasso",
    question:
      "Les joueurs de cartes de Cézanne est le tableau qui s'est vendu le plus cher, pour 250 millions USD",
    answer:
      "Salvator Mundi de Léonard de Vinci s'est vendu pour 450 millions USD. Les joueurs de cartes est le 4ème plus cher.",
    vrai: "incorrect",
    faux: "correct",
  },
  {
    img: "images/pizza-question.svg",
    alt: "Une enseigne fictive de Pizzeria ornée de Kaleien avec une toque",
    question: `La "Pizza Margherita" a été créée en l'honneur de la ville Margherita`,
    answer:
      "La Pizza Margherita a été créée en l'honneur de la reine d'Italie, Margherita de Savoie",
    vrai: "incorrect",
    faux: "correct",
  },
  {
    img: "images/ewok-question.svg",
    alt: "Kaleien est déguisé en Ewok de Star Wars",
    question:
      "Créé par George Lucas, l'ewok apparait pour la première fois dans Star Wars, épisode IV : Un nouvel espoir",
    answer:
      "Les ewoks apparaissent pour la première fois dans L'épisode VI : Le Retour du Jedi (1983)",
    vrai: "incorrect",
    faux: "correct",
  },
  {
    img: "images/onepiece-question.svg",
    alt: "Kaleien porte le chapeau de Luffy dans One Piece",
    question:
      "Le dernier volume de ONE PIECE, paru le 4 mars 2024 au Japon, est le n°108",
    answer: "Le prochain volume de ONE PIECE devrait sortir cet été",
    vrai: "correct",
    faux: "incorrect",
  },
];
